奇妙新聞明天轉六點半播

硬撼cctvb？

聽日1900做施政報告論壇，只係聽日係咁。
仲叫埋阿婆轉台一齊睇，廢事睇無線。

都睇唔撚到你個台

原來如此

慘

其實真係有人睇呢個77台架咩

好似仲慘過當年亞視

其實都幾多野睇，日本節目大量

如果奇妙以後1830報新聞真係同自殺冇分別。
雖然奇妙冇乜人睇，但唔想睇無線D垃圾新聞。
好多香港人1830都返緊屋企，或者OT。
我唔OT或者出job地點近屋企，1830前返到屋企，1830報新聞實在太趕。
其實1930最好，唔知點解on99要改1900播。

收都收唔到

我都收唔到，住將軍澳

有冇重新搜台

以前7.30咪幾好